散緊手足請行快啲 防暴已經拉近同你哋距離

機場往東涌方向正在推進
小心東涌往機場方向有另外20部警車
佢哋尚未落車
但小心提防佢哋落車兩邊夾

打緊仗唔係行街行快兩步
唔好好似尋晚灣仔咁 散步畀人捉

人工置頂

走嘅手足小心啲 荃灣綫有狗上車

推

快

人工置頂

睇到請幫忙叫其他手足行快啲

Blocked

實拉Q曬，點解會行路出去咁蠢

Push!!!

Push

黑警跑 手足行 遲早追到

人工置頂

睇到請幫忙叫其他手足行快啲

如果全部人都可以全身而退
今日就真係係贏得好靚

唉 真係野餐咩 坐晒係到等運到咁 乖啦走啦

後排散時要散得快 先唔會影響前線
有時前線係想保護後排先至留住拖延
頂住無位跑引係另一個問題

人工置頂

唔好再掛住嗌口號唔該你快啲跑

push

你地覺得而家好安全？ 行快啲吧～

機場唔同岀面 唔係話散就散到 留係個到風險係極高 但有班人係個到得個坐字 其實狗衝到黎佢都係會跑走 點解唔可以早d就起行

響東涌地鐵站嘅 請唔好逗留
費事一陣間一次過塞晒上車上唔切
照顧好自己就係幫手足最好方法

響東涌地鐵站嘅 請唔好逗留
費事一陣間一次過塞晒上車上唔切
要留位俾最尾走嘅前線
照顧好自己就係幫手足最好方法

人工置頂

響東涌地鐵站嘅 請唔好逗留
費事一陣間一次過塞晒上車上唔切
要留位俾最尾走嘅前線
照顧好自己就係幫手足最好方法

追到尾啦

GUI

睇下有冇得搭船去其他地方再出黎 梅窩 長洲都好 如果要留宿要book酒店出聲 睇下大家可以點幫你

捉緊時間
有啲拖喼入機場阻一阻
快啦

小心

東薈城係太古持有

班狗開左大車隊出緊黎
快啲

跑啦

行快啲行快啲！！
急步走
好驚後面嘅人俾人咬pat pat

唔好曬時間
走啦

推呀

走！屌！依加欣澳站停左 走唔到去
好似831咁

點解退都可以慢慢行

睇到奇撚怪

捉到係暴動

強姦犯 打完劫都極速閃啦

睇唔透

車隊就殺到
快啲散啦

走啊走啊

冇車啦

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

今日最大關鍵係 第一波唔退東沖

走上橋絕對懷疑係鬼

警察唔係傻比你行到青衣咩

第2掟野入機鐵絕對係鬼

大隊都未到安全點走去掟？挑釁警方

駁回馬槍？ 果條路知唔知 有幾危險

仲未過北大公路夠膽死掟

東涌站已停！點解之前仲慢慢行！？唔想走定係有其他策略？

唔好再去東涌地鐵站 已停駛
去買/換件衫 去行街食野

入愉景灣玩下啦

東薈城隔離係東提灣畔 有幾間酒吧同南亞人開既咖哩屋

再行多兩步係映灣園 有大快活同餐廳 快d去坐低食野

唔好入東涌

走唔到嘅
去買個籃球即刻入東涌屋村打波
其他人全部入去做觀眾

行快啲呀 唔好散步啦

手動幫樓主置頂，大家要撐到101一齊落中共臉

東涌站已廢

仲要等到十一一齊慶祝架